點解陳雲會比人話係癲佬

想知

巴西總統同佢有交情
侵侵都問佢意見

你話，佢癲唔癲？

全世界都係偷陳雲既橋 (自稱)

做乜撚

但係佢啲post都唔係全部on9

on9

9成9癡線,得1成訓著左正常

迷云黨造臭佢

9成9之後點會仲有一成

訓左夢遊癡線出post,吹咩

一時時架睇下有冇食藥囉
佢有時串大陸人啲文章好到位

自問幾buy陳雲既理論，但佢啲神神化化野好鬼過癮

都話同雲格一樣

平時對下d中遊隊就ok

一大戰就癲左 亂排陣 唔換人

雪奧燒 出holding

亂晒籠 點會有人支持

你睇下阿記後期帶成點

走火入魔

04果陣都好正常

d藥時得時唔得

好簡單，因為陳雲係神秘主義者，好似以前D宗教狂熱份子。
佢講既好多野只可以心領神會，平凡人覺得佢痴線係正常現象。
你見佢成日用皇天擊殺，
Jesus loves you more than you will know，就知。
正如佢睇唔起鳩戴口罩既人，why?
係因為佢宗教式既信念：
上帝照自己樣式創造人類，人的樣貌分享著上帝的至聖。
遮蓋上帝神聖造功，係悔辱自己尊嚴同敵基督既行為。
膽小懦弱既人自願離棄上帝，遲早被上帝擊殺。

咪由佢發下顛囉。我相信有腦既人係識critically咁閱讀陳雲

因為連登仔係痴線
陳雲講嘅野超越左佢地嘅邏輯
所以呢度d 人覺得佢係痴線
實際上痴線嘅係呢度的人

係以前封建社會，陳雲呢類人會做到貴族／祭司。
你睇佢搞個香港復興會，係半世俗半宗教，而佢就祭司兼政治領袖。
佢俾人當痴線佬，其實係反證人類文明正在衰退。

佢耶？

係咪寫完本城邦論就癲撚左

我覺得所有高等宗教係相通，佢耶唔耶唔係重點。
你見佢一時講春秋華夏聖言，一時講佛經，一時又話Jesus loves you more than you will know，佢本質就係神秘主義者。